其實香港d男仔個樣唔差

認真
講緊廿幾歲個d
普遍都中等樣

pm

I love tony

連登個個米八型男

我拖低左

過30正啲 陳家樂

佢同後生個時比個樣真係好唔同
完全唔認得

什麼tony

Leung chui wai

咁又唔好咁講
人地有外在未必有內在
可能你份人好好呢

連登仔全部中上樣

a旦係點都識唔到女朋友

肯肯定係

女仔何嘗唔係

年年拜山都比親戚問 要找返個 找到依家24歳都無 圈子唔同真係好難找

Ok, 我唔係香港男仔

金鐘

你咩圈子先

去到其他亞洲國家先發覺香港男仔個樣真係唔差

唔明

地盤文員一名 我諗就來要去扭蛋試下

睇你個名好日本feel
係咪吉野家個親戚

仲未有金鐘M記?

呢個真係
鬼仔都未必係靚仔

所以話人要知道自己想點係幾緊要呢
廿幾歲嗰時佢有陣mk味仲有種廢味
當個人開咗竅 知道自己想點 成個人唔同哂
搖身一變成個大好青年咁

巴打唔使灰心 樓主係話部分
唔係全部 所以你點樣衰都係香港人

利申去街市買餸都無人叫我靚仔

咁又真係難左少少既

望過連登仔大合照嗎？

冇灰心，係樣衰呢方面好有自信

叫春？

不過我覺得佢樣麻麻

其實上年有人介紹比我，旦住深圳又大我兩年，初頭幾好傾想約食飯吹耐左就無左件事，之後就無聨糸 係唔係唔夠主動 主動小小又怕嚇親。

對唔住呀
我係咪唔應該開呢個po

所以想搵年下既？
有冇諗過用交友app識？

有時同d女性朋友食飯聽到d對話都幾嚇，例如又要找個新仔，依條仔得幾個月貨仔試下先，條仔好煩想換個個 ，拿我唔係標籤，只係聽到怕發生自己身上，你知我地班人識到個已經當係寶

有諗過，旦係怕人比見到個樣話樣衰

人地換仔如換衣服，我地恨都恨唔到一個

想做既就試左先囉
我就唔信d女仔會三唔識七 咁衰去批評你外表

中上男神

所以有時諗係唔係自己找得唔夠多又無車又樓，旦當你擁有時又好似無咩分別

有圖有真相

圖都冇張竟然咁多正皮

係香港無車無樓好正常
比起物資上既野
有時心靈富有更重要
比起錢我更想去實現自己既夢想
起碼真係有心去做自己想做既事

不過no money no talk呢句又講得無錯
係香港真係好難個個都實現到自己既夢想
(好似有d off topic添 )

唔講夢想我只係想識返個女朋友

有咩用，大部分女都睇錢，睇樓，無呢兩樣都好難結婚

其實幾正

Tony

或者唔好講女朋友咁遠
識下新異性其實可能已經好好

我覺得錢唔需要話好多好多
夠養自己同父母 另外再草少少以防萬一 其實都夠

你都覺呢

冇錢個下衰呢

我都覺香港好多又高又靚仔
不過自己就係樣衰矮果堆
所以我好僧靚仔

做咩個個都講錢

香港地唔講錢講乜春?

上連登都派到好人卡

冇身高係慘d 就算幾靚仔都好
男仔起碼要米七

有樣無身高先慘
成日俾人串

邊個話差 係班港女差咋喎

過唔過165

唔過

多謝 我都唔覺添

大部分人中等樣

黑人< 亞洲人< 鬼仔

因為好多都眼大大
電死人

香港男仔大眼比例都高

因為衰樣個d唔出街

岩岩過。。。

做咩自認

呢樣平時無點留意
你咁講我留意下先

講起165
諗翻起之前中學暗戀過一個165左右既男仔幾年
樣ok既
所以唔高都未必無人鍾意

係唔差 而且新一代愈黎愈多會做GYM 操下 但都係唔做運動既佔大多數
一黎冇時間 二黎香港由細到大都冇培養呢種習慣
其實肯操一操 注意下飲食 個樣唔洗好好都幾好睇

我知你想哄我
但自己知自己事

妳中學邊區

搵唔到男朋友同我格劍

唔係好想自爆
xxx區

Sor for手多多

你會揀中上樣以上，人地都會揀

黃大仙

你講緊你？

yes

好彩我唔係 幾驚

其實我有玩過D 交友APP
求其掃都會成功配對
但我只係會filrt
從來都未約過出街
我驚一出街D 女就會同心目中有差距
點解我老豆唔生高少少

多到覆唔到

唉屌半自爆屌你老母

一定唔係講緊我

好好笑
就咁睇黑色個邊好似係唔差既

仆街好撚多朋友上連登
奶撚晒

其實我覺得只要比女仔高既就得 高好少都無所謂
個人看法

心諗你好大膽

做0 號有前途

話知你咩樣 港女都係食洋腸

咩app黎? 大陸果啲好多都係假

無圖討論

我都有比親戚問 我答佢：冇人要啊 收左佢皮
下次可以試下

咁我又未試過撞到假
加完微信睇晒都係真
不過就試過有條仔用佢條女個 AC
配對左
一黎就酒店嗎
屌你老母傾傾下原來仔黎
話佢自己有女朋友想試男人
屌佢老母即刻舉報左佢
仆街

男仔要咩條件先叫好 例如咩家境 身材 學歷

個樣係唔差呀 但係好多都輸身高

金

又圍爐

東南亞靚過香港啦

其實女仔只係第一眼睇樣
對多一排既話話知你幾柒都唔怕
成日見到柒男配女神

你食撚左屎

你話日本台灣都講得過,屌你老味班菲狗,印尼狗咁撚樣衰點靚過香港

最弊性格毒呢

除非你係南亞人啫

老左個五官輪廓都會深左 所以男人老左都會型左

你有冇去過東南亞
莫講話土著輪廓本身深過廣東人好多
越南 泰國 馬拉mix好多人種 溝得好正
越泰靚仔靚女都多

南亞人係行為柒 文化低
講樣點會衰得過輪廓扁平闊大嘅華人

你都戇鳩
南亞人得對眼係大
個鼻又大又扁邊忽好睇
華人基因咁雜，點會淨係得一種輪廓
南方人北方人個樣都唔同啦
mix得好嘅有齊南方人嘅大眼雙眼皮
加北方人嘅高鼻白皮膚
根本無敵

南亞係靚過香港啲女一早主動對啲難民投懷送抱啦
巴打你口味獨特就咪踩低香港人

有d南亞人個樣好似西班牙人咁
見過一個好似asensio

死囉 開始負皮朝偉

d asian個個都差唔多樣架啦

成班入哂黎比正評

連登個個都中上樣 緊係唔差啦

打撚死你

有咩錯

佢應該想講東南亞

你如果打
香港啲女仔個波其實唔算細
正負皮調轉都得

梗係，個個都中上男神樣

你去邊嚟？印度？

有無交友app介紹 等等試下都好

仔有錢識氹人先係重點，得個樣有鬼用
女就話靠樣殺食

我有人叫

圈子冇女仔 幾好樣都冇用

笑死個個爭住正評
唔係以為講緊你地下話
想像到個個點哂頭暗爽微笑咁㩒個正評掣

而家d廿幾歲成個乸型咁
緊係32-40 最正

唔撚係掛

連燈個個超級型男，爭住要，底褲都除埋啦快D屌死我啦

係唔差
不過淨係識跟風
整埋咩油頭，圓眼鏡
但好多人個倫廓都唔襯
正正經經仲好啦

其實兩不誤，你有錢先可以學人講夢想

你冇呢兩樣都唔好意思叫個女仔同你結婚啦

香港太多靚仔 搞到個標準高哂

正常男女肯做下運動
個樣整個俾人嘅感覺都柒極有限

可惜無人欣賞

不嬲都話港男港女個樣係東亞黎講最好個批
係d on9仔成日貼金鐘張相黎破壞討論
但又唔望下泡菜大面矇眼仔
日本爆牙仔
而大陸仔就好土味濃

唉 份工都係姨姨級同事多
自己圈子又多數同性
識女難到仆街

但點解港女質素咁差
冇樣
冇波
冇性格

符合哂三樣你都未必溝到

不過有d大陸仔都幾靚仔

師兄好波

14億人，實有靚仔
但上得多大陸就知大陸人個樣普遍好柒

金鐘M記

一定唔包呢度毒撚

成日講樣
你要個樣靚到好出眾
成個明星model就話吸引到女
你望下街度有幾多個咁既人？
咩樣唔差中上樣其實只不過普通樣
性格摺、怪異一樣唔會吸引到異性
有啲樣真係唔差
只係佢一開聲 已經想叫佢返屋企

真心唔覺

樓主公開讚人 好衰呀

所以搞gay 仲好

認真港男港女算係咁
日本仔日本妹好極端，一D就成個賓賓咁又黑又樣衰，好少好正常
韓國的話，女仔有化妝都好D，男仔既，真係十個有九個都樣衰到痴線
台灣中國唔洗講，一大陣土味

講身高，d人成日以為韓仔好高，點知官方資料後生港男韓男一樣只係平均身高173
日本仔就比較矮，台灣就差不多，中國就北方既高d

港男只係輸唔健身
如果去埋健身真係唔差

由正負皮可見連登有9成都係廿歲男人

成班毒撚打飛機

身高159
樣似蔡楓華
日薪1200
得閒會做義工
28歲 a0

金鐘仔表示認同

我有呢兩樣 大抱靚女埋身啦 除左個樣正樣，有份正常工

lm

如果個個女仔好似你咁識諗就好啦

係 同佢講都費事
但係東南亞同南亞都輪廓深

其實好多南亞好令仔

典型香港仔

樓主講大話
如果係真
我就有女啦

其實樓主都好中肯 佢話唔差 可以執下
係下面啲巴打話好多地區嘅人仲差
香港男係東亞最靚
班毒撚睇到前半就打晒飛機
唔會留意”如果肯執下 操fit啲.....”

又係連登仔打飛機po
繼續安慰自己啦你地

樣一般但性格好都可以識到女
你有冇先

連登仔圍爐幫自己打丁
等睇合照

總會有香港女仔唔係睇錢先
錢呢方向分分鐘靠自己仲好

成世人未同過女人講野(除左阿媽)親戚

廿幾歲個d普遍都係四眼仔毒撚樣
10有9都係連登合照果d人

中同女仔都冇？

有
不過都係點頭之交。
最多講句謝謝
深入少少對話都冇

樣唔差但不會交際

港男好多嘴突下巴後縮臉短顴骨大，好肉酸

中等樣唔會咁架bo
可能你性格孤僻？

咁香港女仔樣如何

香港男仔真係普遍過靚仔過大陸嗰啲同埋東南亞嗰啲，就算外國其實好靚仔都係佔少部份

男仔朋友大把

唔識交際真係會比下去
樣幾好都冇用

典型四眼？

成個post好多精

你可以自己開po討論

問你拎定意見

你開po我可能會黎俾意見你

我明白了
我身邊都係靚仔朋友

同意。平時仔 同事 朋友 同學好多都樣唔差，不過我自己樣好差

好阿

除左眼鏡會唔會好樣d？

冇帶眼鏡

咁試下勇敢d啦
返工總會遇到女仔掛
試完人地唔多睬你係人地既事
起碼自己有試過